感情台無咁有感情

以前多d絲打講自己感情事,依家得d痴線post

認同
不認同 請回

你確定以前個啲係絲打？

有鳩的妖魔